[黃色經濟圈] 有冇邊隻非中國制辣醬可以超越老乾媽？

自問無辣不歡，但食親啱口味嗰啲辣醬都係中國制
有冇其他推介吓？

老干媽只可以話係香 唔算辣掛

唔算辣，我有時口痕會直接開嚟食
是咪好痴線？

未食過 但早排見到幾吸引
唔知有冇清試過

真係一啲都唔辣
想食辣直接買辣雞面啦

大孖

好似幾正咁
但係咪得online shop?

tabasco

冠益辣椒醬,由細食到大

佢隻辣好嗆喉，食親第一啖都會咳

冇留意係咪支拿野,不過呢隻好食過唔少辣醬.

佢有浸燶香,點餃子加少少落d醋度好好食..

但真係好撚好食

以前會，宜家不了

德國之前有化驗過老fuck媽,d成份根本就唔食得..
有link

嘩屌
毒素積聚器官

辣殺
不過係麻辣醬

岩樓豬

好似係香港牌子但大陸製造

咁要再搵下香港有冇本地生產.
之前係粉麵檔買過d自己炒.,係幾好食..但又冇冠益咁惹味

呢隻好劣

試過
我老豆日日早餐煮麵都落
上曬癮咁
不過唔放得耐
交收個時條友同我講擺雪櫃最多3-4個月
如果唔係實買多幾支擺係屋企

似口水雞 麻香>辣

有幾間本土都唔錯, 辣殺, 文記辣油都好正.…小弟最愛蘇太辣椒醬同佢地隻xo醬

想試文記
不過屋企有一樽辣殺了

早兩日買佢話陰涼地方放3-4個月 3個月都未食曬先入雪櫃嘅...

請問辣殺擺雪櫃可唔可以擺得半年左右?
我一樽食幾個月.

你睇返上面 一係直頭ig問佢地
好似無人知到底擺幾耐

咁唔知啦 可能我個時買埋狠辣擺唔到咁耐掛

係支那，人人都可以係化學家

nandos 醬

公和有隻辣醬勁好食

識貨

是拉差

search吓邊度有買嚟試吓先

睇字都開始流口水

仆街好撚不安
果然大陸啲野都係化學物品嚟

冠益好似香港有廠自己造

食太多人工野，咪覺得其他野唔啱味囉
光復下自己味覺先
係用靚材料煮嘅食物，根本唔需要咁重口味

無辣不歡應該唔關材料事

辣有好多種，辣油又係辣，自己買辣椒切碎又係辣
自問戒咗辣油十世，太唔健康，不過口味嘅野人人唔同

Nandos

黃店

佢仲有隻加辣版的，超好食

自己整

最愛tabasco

呢隻,一般超市多數有..有大有細.

我覺得配中西餐都唔夾咁
反而天氣凍獨立食正啲，即刻暖返
之前喺英國軍訓嗰陣係咁做

我平時會煮營多時落少少咁撈